中共戰機連續兩日繞台 台軍F16戰機升空監控

中國解放軍多架軍機連續兩天自巴士海峽、西太平洋、宮古海峽「遠海長訓」，我國昨派F-16戰機監控並公布共機照片。（資料照，國防部提供）
2020-02-10 12:00:58

〔記者呂伊萱／台北報導〕中國武漢肺炎疫情延燒，中共解放軍仍不忘繞台恫嚇。外傳中共解放軍再次派出多架軍機繞台，現在正在台灣周圍空域飛行，西太平洋海域也部署軍艦進行海空聯合操演。國防部今並未正面證實，僅表示國防部充分掌握相關狀況。

共軍多架軍機昨上午派出殲11、空警500、轟6等多型戰機，繞行巴士海峽、西太平洋、宮古海峽進行「遠海長訓」。

而在今天上午幾乎相同時間，中共又再次派出多架戰機，循幾乎相同路線再次繞台恫嚇，是罕見密集地繞台，現在正在台灣周圍空域飛行；我方警戒機也升空全程監控中。

據了解，目前共軍軍艦目前也部署在台灣東部、西太平洋海域，海面上艦隊與空軍聯合進行「海空聯合操演」。

國防部發言人史順文今上午受訪時未正面證實，僅表示國防部充分掌握所有狀況，稍晚會對外正式說明。

仲咁得閒撩事鬥非？

企圖播毒

轉移視線

睇嚟中共真係唔多掂

可能真係上空播毒

顧掂自己先啦仲搞事

有機會真係開打攬炒

射佢落嚟啦⋯⋯

共軍打f16。台灣都應該唔敢還拖。 除非美國首肯

美國daddy 唔洗2個鍾即趕到戰場
半日內 平亂
一星期內消滅共狗部隊

點會唔還

支那得陸軍叫打得下
空軍得淡笑

支持祖國打柒台灣，止暴制亂，挑戰美帝！

乘機投奔台灣？

使乜兩個鐘,周圍都係基地,仲有啲未見光嘅